保險公司研究點樣賺錢？

真係保費大過d人既claim錢額？

題目打錯
想打究竟

賺cash flow去投資，務求做到佢嘅回報率高過佢俾你嘅回報

投資，錢搵錢

攞筆保費做本金，投資起基金度，碌大筆錢咪賺到囉。